12.8 維園見 最後死線

12.9 十區開花
五大訴求 缺一不可

pish 行動post

推呀

12.8

12.8 維園見

維園見

我要見到咁多位連登仔

推

光復香港

五大訴求

咁難推既

冇P牌都咁難推

10連 維園見

9 維園見

8 維園見

7維園見

死你老母線咩
就算比你十二月九日十八區開花都冇撚用
因為十二月十日就會恢復正常

呢個就係支那港府定所謂「革命」既評價
成班垃圾學人叫革命
工 又唔撚罷
職 又唔撚辭
人 又唔敢死

一日到黑革命革命
但一隻警犬就嚇走二百件東亞病夫式垃圾「示威者」
一日到黑be pussy be pussy
唔理你班友都會自動走
理你地又可以打柒你地
咁緊係出來打柒你地仲過癮啦
仲要成班上晒腦打晒飛機流水式流水式
笑撚死

6維園見

哦

5維園見

4維園見

3 維園見